有冇人仲記得蘋果廣告製作公司個廣告

之前有人話一出呢個廣告就會出事
沙士前出現過就有沙士
之前又冇啦啦出現又黎咗個武肺
真心好恐怖
想知大家點睇

垃圾post

On9 post拉落十八層地獄